# GERER UNE COPROPRIETE 

## La Comptabilité d'une copropriéte peut se composer de 3 blocs :

* **Le premier BLOC  :**  *Créer une année comptable* 

* **Le second BLOC  :**  *Gérer une année comptable*

* **Le Troisième BLOC  :**  *Cloturer une année comptable*

On ne peut pas `cloturer` une année comptable si l'année n' a pas été `Gérer`

On ne peut pas `Gérer` une année comptable si elle n'a pas été `Créer` 